訓覺俾蚊係耳邊轟聲慘過俾鬼砸

屌你老母一星期兩次

BB仔喊聲先最撚on9

岩撚岩嘈醒咗我 聽日要考試

岩岩描撚住落去都拍唔中而家唔知飛撚左去邊

連續三日係咁
蚊我屌你老母

聽日加油呀絲打
我而家乖乖地坐係床上面捉蚊

屌又有蚊咬醒

咕姑固

訓到半路比佢搞

已成功擊落 多謝大家

好波